marvel legends美玩討論區

唔知巴打們有冇玩開美玩，最新展出既spider man系列同DD系列都唔錯

冇人覆

入左隻ultimate spiderman同漫畫版黑豹

唔計可動冇shf咁高 bat都係係令我反感原因之一
不過好想入Groot

baf*

依家shf愈黎愈貴，人樣係就似既一隻隻黎講，等睇 shf spidey 出成點先決定買唔買，美玩就愈整愈好，價錢都唔大改變

Baf係咩黎？

ML得黑豹 Hulk Loki
無可否認 孩之寶啲人樣係越整越靚
嚟緊出Netflix影集嘅ML應該會set入

BAF即係 一setML 每隻都會跟啲手手腳腳
等你齊一set就可以砌多一隻figure出嚟
例如呢個咁：

I see
新果隻DD真係有興趣
Spidey全部都好似好正
我明，我唔會買set,未試過想要哂

除咗ML,有冇聽過one:12?

我見過ca,batman實物，真係唔錯

大家d手難唔難換?係唔係都係大力「拔」出黎？

呢個真....black widow, black panther, hawkeye, war machine, dr.strange全部日本魂限 香港盛惠500以上..貴到

我果d都唔算要好大力咁拔出黎

Bandai果d唔係真係好鍾意個角色都唔會諗，仲要睇埋實物佢個比例好唔好先決定買唔買

One:12 都幾高質 最正係用布造衫

真係好高質，可動都唔差，香港賣幾銀左右，日本賣得都幾貴

想買一隻iron man figure , budget 1-2k hkd
求推介

依到都有ml玩家
有無買gotg2 ?

你想粗玩定點先

我覺得香港好少人玩
我剩係買過spidey

買黎擺架咋
點睇Bandai mark 43?

43同mk3都ok

toybiz出果啲好好玩

山口: 平但可動差
孩記: 膠感大重 (講緊im d金屬外甲)
笨大: 貴d...要250-300
個人最鐘意bandai隻mk 42

想請教下bandai S.H.F.個個series邊到可以買到

有冇圖睇睇

我隻mk42甩手甲

精品有

香港大概500幾左右啦

海洋堂開始發力 隻SpiderGwen好撚正

初版?果時炒起左...再版冇問題

新出deadpool, spidey都幾正...希望venom發售平d可以入番隻

好平喎
海洋堂d關節

係，一出就買

Spidwr gwen正到呢

估唔到會有美玩討論區

巴打1-2k既話其實都夠買Hot toys啦

山口隻Apidey有磁石支架正到呢

就係冇先要開

我都覺，加多少少錢買隻1:6都好

關節真係

新line amazing yamaguchi出果d 好似ok...舊果d iron man就算巴啦（中過伏）

以前ironman果d真係
M記出既都唔錯

人樣都開始似樣喇

今次孩記既蜘蛛俠頭雕真係好勁

不過呢個好似係set,其他有翼同初期裝都唔錯，想等埋bandai先決定要邊隻

係，依個要買埋iron man,新果套真係

期待dd個set多d,4個角色3個都有solo劇

好明顯係轉過隻色 ，不過唔知點解會出
如果平既都唔怕入埋

DD同punisher都唔錯，我都鍾意jj既，不過應該唔買

係Homecoming iron man會有新甲咪出囉

佢地咁快知一定出既 我知漫畫有出呢隻
Av3真係想佢出新甲，唔好再出46喇，雖然好型

通常marvel會早d比個設計比d玩具商整玩具，所以有陣時d角色設計會係玩具流出 eg Giant man早civil war上既半年係lego度流出左
btw 呢隻漫畫冇出過

留名
自從訓身玩lego之後 都好耐無入ml 上一次買應該係x-men set入
最近hasbro好似好進取 搞到又想買翻

原來係咁

愈出愈好呀，之前Deadpool同狼人都唔錯
之後出大黃蜂好似都唔錯

隻deadpool想單買

香港冇哂，日本都仲有貨

一出已冇

唔係掛，你去咗邊到睇先

正呀隻venom

吉島 斗城 崇光

去現時點揾麻

斗城有機有，其他地方就
信和，現時點，雞旺有機會有，灣仔玩具街都可能有

唔熟

信我，去行下，我以前喺香港成日行

港島通常得188 太原街有

188少，太原街多d

出面實有，不過啲價膠膠地，依家dp平左好多，唔急買

巴打有無入舊果啲？

不過港島一定貴過現時點嗰啲 但ins有啲假野

Toyniz好多都賣咗
宜家好似得返舊captain marvel jim lee cyclops同wonder man係舊野

我上次喺太原街168買到spidey,算平

睇黎巴打們識多過我好多，我剩識ML同one:12

左：海洋堂deadpool
右：Mafex The Amazing spiderman

兩隻靚就幾靚 但啲關節就真係。。。

Deadpool ml雞旺上星期見有

M記關節係咩唔掂呀？

唔係啦 玩得耐自然就會知多啲
介紹個美玩gp 幾正

未入過mezco 覺得貴 但聽講係做得幾好

用布既話個價差唔多啦，隻bvs Batman 比其他廠既做得靚好多

聽過toybiz有假嘢，但係孩記既ml有冇假嘢?

原來我係唔識廠名 上網搵過toybiz，佢d spidey好似麻麻地郁動，好似6，7歲細路玩具咁

當你玩過隻McFarlane spider man 就唔會睇得上依家果啲

兩邊都有 無耐之前先見過ins有假deadpool(新個隻)
仲有civil war黑豹又係 明明個個賣緊3xx 突然有間賣1百尾

仲有以前隻deadpool juggernaut 狼人 captain america
同埋啲baf 好似sentinel giantman galactus
其實孩之寶俾人屌咗好耐 話出得hea 差過以前toybiz出嗰啲 係近一兩年孩之寶先似樣
Toybiz啲關節其實多過hasbro 隻腳頭都有關節

係喎
見到你講先岩岩醒起大陸會齊左civil war個既角色，連vision都有

估唔到ML都有假

McFarlane spider man係邊隻，google過搵唔到圖

我以前不嬲都覺佢出得好hea ,係去到civil war set先鐘意

哩隻真係神物 我都有諗過高追 但之後入咗hasbro pizza spiderman就算

我覺得Hasbro係由gotg開始好 隻drax nova同groot
之後就到spiderman啲set 同x-men

呢隻未見過 ，依家幾銀左右呀
Pizza spiderman都已經好貴

有冇巴打買過呢隻12寸

不過郁動唔夠6寸好

仲有figma，呢隻都唔差

隻McFarlane spider man真係整得好好

應該一隻mezco價錢左右 但係有出ko 所以睇清楚先好買

嘩，都幾貴

儲左幾年 marvel, star wars都有儲都係鐘意個d先會買 數量唔太多(圖後補)
近le4,5個月無左種熱情.
一黎難搵 就算搵到都貴
二黎城記成日唔入新set全部都舊野
無心機追
有無巴打分享下點分真假？
有時上網買唔知有無中招

新人留名

I know that feel bro
Bandai又愈黎愈貴，唔係真係好鍾意都唔會買，仲有睇埋比列

巴打ps得好靚

新人?

新人

唔緊要，呢個post唔理新人定舊人都可以入黎傾
總之係DC,Marvel美玩都傾得

多謝你

J大

最基本就假野好大浸膠味
正版大腿後面會有code
但有啲係無 唔知係咪限定就無code
有次買過隻sdcc gladiator 翻到屋企睇先發現無code
之後即刻上網睇鬼佬review都係無 先至鬆一口氣

咁姐係未開盒分唔到？

唔係隻隻都好重膠味咩？

係 本身會有膠味 但ko浸味係好臭同濃
而且攞上咗質感唔同

要開咗盒先知都避唔到啦

百度吧有好多post分辨真偽. n年前仲有個post係分toybiz真偽

有盒通常都無事 以我所知仲未有仿盒
如果上網買就去ebay啦 睇吓賣家評價

咁都好d我買親都有盒

有盒既ko版係得spider man green goblin series and gotg 1 ,依兩set膠味濃烈，之後既pizza spidey 同deadpool膠味已經唔太重同質素唔太差

有冇人知美國邊到買到美玩，有冇好似秋葉原咁既地方

巴打對ko有研究wor 有無多d資料

大家覺得Toybiz同Hasbro邊個好d

其實仲有冇地方單入 Star-Lord

太原街有冇可能

留名
黎緊gotg wave1 2同spideman都要set入
窮喇

因為試過買到假野，之後就去睇大陸網，始終大陸人玩美玩既熱情比香港人高，佢地成日有測評改造post
以下有啲分辨真偽post，唔介意殘體字可以睇下

你想要邊隻starlord? 漫畫版定電影版？

gotg 入wave2同黎緊既wave3, 隻大groot香港斗斗城開緊訂，咁就齊哂

新果隻

日本我上個月仲見有，可惜我有排都唔返香港，唔係幫你買

你地去邊間斗城睇？

今次一 set有兩隻starlord架喎
有冇去過現時點搵?

其實應該set入wave 2 之後再單入drax同yondu 好似易齊啲
不過wave2隻starlord個頭無wave1咁靚
Wave3係咪未講出咩?

等到佢跌到一魚留下都唔遲

toyfair2017出左set offcial photo, 但唔知幾時出

Oh my god

有冇巴打買過迪迪尼Marvel系列，造型唔算差，係郁動麻麻

有冇人會入

近排shf出既aou hawkeye同joker評價好似都麻麻地

Disney marvel系列即係邊款...
未見過

Hawkeye樣都叫似
Joker就

呢隻

我喺英國買spidey$200左右

呢個系列叫Marvel Select
Carnage出得勁正

近排出個隻Agent Venom同Odin Destroyer，不過前者見到要成四百幾蚊

Thx bro
係唔係迪迪尼出架，我喺Disney store買

搵過圖carnage真係幾正，唔知可動點

漫畫鋪應該有

Hawkeye隻手痴實係把弓到
Joker嗰個樣好不堪

唔該哂

IG睇到
呢個係咩廠出

marvel select
隻DD有真人頭雕

頂，睇清楚有寫
又出得好咗

Gg隻腳兩粒銀色做咩

好礙眼
睇上半身好好j

個兩粒野真係破壞晒個外觀

希望真係出果陣會改返，唔係唔會入

現時點 Tokyo station番左ML Deadpool,不過幾錢就唔知

留名
Mattel講唔講得？

好想要mattel tdkr果set既BAF bat signal

識著燈既？

識 勁靚

第一次見

依個正呀

留名 gg俠fans

我都係spidey fan

而家既目標係盡量齊Spiser-verse個陣容出黎

香港邊度有多D neca 既 figure 賣

山口Spider gwen已經有得訂，6月出

280 己入

有愛冇計

都貴咗幾多

最近買果隻係黑gg 好期待homecoming 果隻
好想要toybiz 隻gg隻ko貨 正版太貴

已訂

隻ko版連大陸都無哂
本身都出得好少

我見仲有呀係咪應該要買隻玩下 ，係隻色唔同咗

連大陸人都話隻野正
利申：我無ko版

買隻試試 ebay 有全新要3000up

5月

入硬第一隻

1，2都入，諗緊鷹人入唔入好

第2隻好似好靚喎

我都覺，有冇人知最後4隻係乜

留名

Moonknight係街頭英雄嚟
至於cosmic spider man就係有captain universe能力嘅平衡世界gg俠
Beetle同tombstone係長期gg俠敵人

Moonknight係同spidey完全冇關？

哇屌 正野呀

都有嘅 咪一齊合作 好似daredevil咁

I see

SHF War Machine Mark 3終於出咗
電話快影傷眼圖

左邊Marvel Legends
右邊SHF

SHF War Machine系列一向都唔差，反而ironman就
大家覺得邊隻最好，我冇買mk3同46，我揀42，因為有sofa

War Machine一定係Mark 1最正
而Ironman 我會揀43，42未再販前塊手甲成日都跌

我都有war machine mk1,真係正野，我隻42都成日甩手甲
Mark3,43同46比列好唔好

好貴隻wm

呢3隻都差唔多高 但普遍通病都係有啲瘦
Mark 3顏色偏深咗少少 但同電影都相似 心口反應爐同43一樣好detail
43啲關節 唔知係咪我嗰隻嘅問題 耐咗有啲鬆
45同46反應爐得粒白點 同大脾甲好易刮花底褲

隻仆街Hawkeye仲貴 仲要少配件 啲手又痴實 又無箭
好想齊腳 但真係買唔落手

睇黎mk3減價可以一入

其他廠既ironman點睇

海洋堂 我得mark 1同5 呢2隻造型係好靚 啲細節做到好足 特別係mark 1背包啲位
不過 啲關節格格聲唔好扭 我隻mark 1已經斷咗腳

Comicave有合金有燈 1/12嚟講 已經好正好重手 例如隻mark 38 舊化位做得幾好
但價錢好貴 同埋啲QC比笨大仲要差
最近已經有2隻開發中爛尾 要停止開發
仆街 出埋25,26同Hulkbuster先好執笠

Mafex得隻Hulkbuster 呢款算係暫時唯一一隻可以打開心口 細節位做足哂 顏色都同電影配色有9成似
但係成二千幾 無燈無合金 好過去搶
因為驚comicave爛尾 而且SHF隻色又太深 同細隻咗啲 最後都入咗

以上純粹小弟個人意見

自組ML

等緊4月SHF 個HOA﹐唔知點擺

好萄葡師兄個勞根頭

利申:你fb 粉絲

巴打好多ironman
我都就黎好多spidey
Mafex d關節係咪真係咁差？comicave價真係太貴，外型睇係唔錯既，買佢我不如買HT...figma果d覺得點？唔睇背面都唔錯，色水都幾靚

淘左隻ko貨toybiz蜘蛛 應該下星期到貨，試試佢

Fb fans+1

我都已經無位擺 有追開巴打你Facebook page 好想有好似巴打你嗰個櫃咁

做咩勁

好似我個櫃咁都係超快爆 我太高估自己個櫃

大家覺得mezco 隻超人如何?

小弟淨係鍾意啲機械嘢
Mafex無入到其他角色 但好多人啲batman Joker都斷手斷腳
Figma腰關節好無力 擺唔到飛行pose 但啲色水的確係靚嘅
講起就嬲 知道comicave出mark 7 狗衝訂咗 然後放咗隻Figma mark 7 最後comicave停止開發 我最鍾意係mark 7

Fb fans +1

見你放哂啲Acid Rain 應該會多返少少位嘅？

多左既位咪變番放SHF + Figma, 都放唔到幾多隻

黎緊隻mafex spidey有d擔心，整型係唔錯
我鍾意mk7,46

再整多個櫃

好糾結訂唔訂mafex homecoming好
等緊SHF公怖

我都等緊，唔知bandai幾時出圖

mafex 已訂，shf 出再入

fb group有人放gog vol2電影果三隻 480蚊
有興趣快d狗衝

好似話mafex d關節已經好左?
近期BVS個d好似冇咁多問題

重甲Batman幾正...不過都要小心咁扭

希望bandai出得唔錯啦

有冇巴打入左海洋堂gg 正唔正

最希望係隻Ironman唔好中間噴灰咗就當新

呢個8，9成會，除非唔出

而家marvel legends d ironman真係買唔落手
奇奇怪怪咁
反而toybiz 漫畫版ironman就好鐘意
又可以拆面罩 手指腳指都有關節
另外house of m ironman又係不得了

Civil war set隻ironman真係唔知想點，可能得一兩成
等我搵下toybiz先

有一排迷過ironman 成日都想入隻電影版
但次次拎上手都買唔落
就算SHF都係 已放棄

點解既

ML Hulk點睇?同figma/SHF差好多?

我自己覺得幾正
有磁石支架比你，可動性高，有埋蜘絲比你加可以做倒吊既pose
但係膊頭個轉輪關節突晒出黎，影相就位影

但係shf civil war iron man見人講好似唔係太得喎
我比較鐘意ML version既身型

就係佢d官圖借曬位，
等我以為膊頭Joint 突既程度都係同deadpool 差唔多，
點知真係中伏級咁突

反而我覺得ML 隻 Mark 46 神態好過 SHF 果隻

有無人訂咗 暫時Mezco最想入係佢

黎緊Spider gwen同venom好似都冇咁突

Shf版一直都有太瘦弱嘅問題

B vs S版超人有冇巴打入左,評價如何?

我訂左，外國玩家玩左2個星期，香港seed 都未有，因為冇行

最激氣係訂完普通版先話出限定版，多超多野so9sad

我都好鍾意睇佢d review

精品有play imaginative iron man同superman特價

Jed

我睇咗佢幾年 好正 尤其首歌

米青d KIng Arts 賣極都有

King arts唔太啱我，同埋d手腳好似唔太好咁

等睇大神包膠

想問下啲圖可唔可以做不文手勢同動作
今日有時間拎出黎玩下

入哂2隻佢

出左新果set Xmen 今日去買隻old man Logan

我都有d心動

等你包膠

邊到有貨？

想問下iron man d led燈唔著有冇邊到可以整

邊隻ironman?Hottoys既！

俾d爭扎ok?

Egg attack

唔知邊隻

我個隻係磁浮iron man

打算只入cyclops同colossus 東京站有？

信和3樓，現時點可能都有

東京站fb冇出post唔知有未，不過信和果間除左Logan之外其他要一set買

我唔識拆開佢

一係搵幫人整模型既睇下幫唔幫你整

依set有二隻logan，所以logan係一定有得散買
其他都有機會有，不過等d人係set入面拆出黎散買

預咗唔會平架嗱 係太原街碰吓運氣

如果依兩間我就唔洗去睇
有無師兄有方法團購？

Taobao都有得散買

我只想要Logan 好彩

好在今輯唔中，有得回下氣，本身都中 old man
不過之後已自組左隻電影版，可以慳番

斗城有冇?

買咗老野logan未，放上黎J下

放工去買

已買Logan, 信和$165

圖呢

但我果隻左手爪有d問題，會集中埋一齊

個身用咩素體？

好常見 都係要揾風筒搞搞

唔得呀，佢係個窿啤大左少少 D爪可以除出嚟

件褸整得幾靚

好似唔錯，不過都係唔買喇

有冇師兄知道邊度仲有山口gg俠賣？之前錯過左就無再係街見過

雞旺有散賣xmen warlock series

信和應該有

黃埔都有warlock同sandman, 但無哂熱門果啲

行完成個旺角都唔見有

深水步應該有兩間有，冇就要去188或者太原街

係咪淨係可以講marvel legend?
想問下邊度多ufc系列

我估講得掛

呢到冇咁多規限既，係美玩都傾得

早兩日好似係現時點見過 但可能係見到deadpool

見到fb有人用$500徵痴撚線

$500

徵果啲人係咪真係要，懷疑試水溫

依隻一出搵極都唔見有 淨係係現時點見過有deadpool

呢隻我覺得出得幾型，btw,實物都未見過

琴日買左高汁野，第一次玩 ml 系列

好似唔差喎
幾錢入？

有冇巴打知道邊到仲有

依隻高汁，一開始一set一隻個陣比人炒到痴線，
之後Hasbro再出番貨，個價變番正常，即刻訂左

睇完Logan，就想番隻old man logan

$298 唔知有冇比人搵笨，但呢個質素又一早預左個價唔野少

原價好似係150-168左右，不過買到自己開心，炒得唔太貴都算啦

呢隻淨係個頭雕同啲銀爪都足夠屌打SHF嗰隻

我想要西裝出爪look

依隻買貴少少都值，啲紋唔係印出黎

我果陣訂價好似係190，冇訂既話現貨就要240

200以下真係好抵

個set 係得佢先買過200

隻ko gg俠到咗 真係唔錯，係色水差d，陣間補相

粗玩一流

黑豹係我心目中係hasbro top 10

粗玩真係一流 冇錢買正版唯有入隻ko玩玩

拎咗groot喇
二嚿水3款groot有晒真係好抵屌

正喎，巴打喺邊到買，有冇盒睇下

我都覺好想買

ko無盒架，隻野可動同真既無分別

反反城之前有開訂，對我依啲之前買左gotg1 既已經喊左出嚟

好正喎真係 幾錢入呀

無訂到 有無現貨？

淘寶入，打大眼蜘蛛俠就搵到

我搵到兩隻，一隻666，一隻1000

通常都有，之前有隻sw fo雪地白兵開完訂派貨後，現貨都同時有

想問問香港邊度有x men既figures 賣

你要邊d先
信和1，2，3樓，現時點，太原街，雞旺，深水埗
反斗城，新界果邊就唔知喇

佢可能落咗架，我俾錢果時都冇咗，要我私聊佢叫佢俾條link我

用咗差唔多4000定唔知過咗4000夾

Logan套戲會唔會出？

長褸

唔係電影版

應該會再出隻電影版啦 dd batman都出幾隻

不過有埋baby hulk都叫幾有誠意

見到Y拍有18 inch toybiz Spider-Man

想佢出電影版

我諗都冇咩機 xmen 電影系列一各難拎版權出玩具

不過狼人好似一路都有係hot toys出，Logan話唔定有機

請教下各位巴打, 美玩既關節係咪拆唔開架?
隻手係一條過就一條過?

咩玩具？
孩記膊頭位拆唔開，想改就要介左

我想知呢個位有冇得拆, 我想要上半臂黎改野

你要上臂同手臂中間個件？hulk個位都好硬，浸熱水再用工具撬

想問邊度仲有old man logan賣?

Shf出mk2有冇巴打會入

我應該㑹

我會入 好過海洋堂嗰隻企唔到

不過仆街bamdie又魂限

山口式gg再販，六月有貨，四百蚊有找
之前用500蚊徵既

今日去去銅鑼灣c記入手左old man logan$169，順手去左m記買埋Batman expressions pack

咁大手筆

終於$200入到隻全新女巫

where?

Lunch食完飯 係公司㩒㩒下yahoo拍賣搵到

精品shf Tony跌破$300

個樣整得好真，當初精品有賣即買，之後一直都有貨

唔得有無dcu同好

請問有無pizza spiderman 分辨真偽既post

正價198
機場有得賣

分辨POST我搵唔到, 但下面有講品質, 感覺OK

有冇巴打知邊到有?
記得半年前皆旺有
而家冇哂貨?

thx 巴打,其實有咩辦法分到pizza spiderman真偽?

d段片話ko版隻腳可以打得開d,我果隻隻腳又係可以打到差唔多咁開,係咪即係係假0野?以前係yahoo bid,條友拆baf買,有盒,會唔會盒真,隻0野假?

依隻我都唔係好識分 , 試睇下手臂底色D膠係唔係好"拎"身, 通常KO版既膠有種油亮既感覺 (不過依隻正版個身都好"拎"), 之後可以睇下塊pizza既刻劃仔唔仔細

比個真盒你都唔會假得去邊, 放心 , 好耐之前BID左隻無盒blackcat就真係中左伏

大家買m記定bandai

Batman都唔差

其實好難揀 M記有頭雕 笨大就有袋有電話

我都覺，仲有郁動同關節，好難揀

價錢m記一定可取

話時話marvel legends 有無試過有連埋假盒既ko版,比你提一提真盒我又發覺無睇吓個盒,搵日攞番出0黎睇吓先

有假盒以我記得係綠魔baf wave先有, 之後都係散貨出

呢度係咪集合哂fb 出名嗰幾位

miles個隻係ins都見到，依隻真係唔知

Spidey唔一出即買，遲咗就好難買到架喇

巴打睇黎知好多野

都係ins果間有,買199,不過係幾個月前既事,宜家就唔知

買blackcat比你條友係乜水,仲有無係yahoo賣,提防下都好

太原街有冇搵過

呢隻唔錯 第一隻入嘅ml aeon入

HT出咗spidey，又要出血喇

個頭雕做得好靚，有種傻氣

因為依個Spidey仲係高中生

等包膠

起碼12月先包到，呢個post去唔去到咁耐

有冇巴打有買新出既Harley Quinn?

女角真係買唔落

推一推先 大家諗住買邊隻gg俠

隻隻都買

shf

得孩記有翼，我會買孩記

我應該買哂
孩寶兩隻，樣set，MJ set,shf,M記，Hottoys兩隻，破產

樣set係邊隻

呢隻，好似同ironman 1set

MJ set

等埋其餘3隻

Jessica alba

請問係邊入呀？

等 boxset

黃埔奇趣 琴晚買時仲有成4/5隻

好驚爛尾 齊唔到4個

box set要等幾耐先有

一年出2隻 即係散裝都要2018先齊

睇佢之前啲 由 dormammu, abomination, sandman, 炒完無耐再炒，我對 box set 好有信心

邊度仲mezco 隻B vs S 既蝙蝠俠正常版賣?

clark好似有，不過都幾貴
好後悔冇一早買

之前去過冇晒了

隻Batman本來諗住等DC films個隻，點知死line

呢隻ok喎，個頭雕好似
有冇人買左

巴打喺邊間HMV買

我冇買呀 唔想開marvel坑，一開就隻隻都想追
係cwb hmv見到，今日係北角奇趣都見到有成set賣

我剩買spidey,btw thx!

shf spidey有豪華版，送多幅牆

我知呀，諗緊買唔買好

買

新手
最近想入隻ironman玩下
咩牌子比較性價比高
同埋邊到買好
600筆直

有冇特別鍾意邊隻mark?

想買hottoys size定ml size?

其實有邊幾隻mark?
暫時特別中意 mark42
同埋有冇漫畫版既ironman賣架

hottoys太貴了
mlsize比較好

$600 可以試下買唔買到 Comicave 隻 1/12 mk42
75%合金+ 多配件仲有布製梳化，不過外形上就唔係最靚果隻

大路既咪買SHF 果隻，Figma 果隻e加插緊水不過就唔推薦，隻紅色出曬事

想知巴打平時會係邊到買？

我會揀shf 43

遲啲出既 Mezco Ironman 都可以參考下，雖然唔係電影版

Mezzo ironman好似唔錯

普通版都4字頭 瑞記搶錢

多塊牆要$9xx喎，好貴呀

依隻搶錢架

我見一扭$658咋喎

係囉 不過都貴...

有冇巴打知黎緊marvel legend spider man set 入面邊隻有得散買?

配箱問題我都想知，但我估多出黎果隻係禿鷹，因為佢無 baf

入面好似講左有翼個隻Spidey有得散買

有無人知comicave 係咪真係執 1比12佢叫最正

SHF又貴又膠....

唔洗爭

淨係知kings arts門市收皮，依間唔知

要儲mark1-7 除左HT 都唔知邊間會出得哂

Comicave又合金size又方便儲 但mark7 已停止開發

KA 可能係唯一出路

Home coming5月幾號出，有冇人知

shf未出齊?

SHF 野野魂限 個價唔值 KA合金先千頭

有冇人買咗m記iron man,關節如何

新手睇spider動畫見到佢地三個好型
想買齊佢地 有無list睇下有咩款式

泰國已經有人玩緊

中間agent venom 同Spider-Man都有出過marvel legends同marvel select
左邊我就唔知有冇出過

我知呀，泰國咁快既

每次唔同國家既出貨日期都相差幾大

左邊係harry黎 我上網查harry好似只係出過new goblin

Homecoming應該依幾日就有

依 set 一隻都唔中

Stan Lee係BAF

Source:

出埋stan lee係啲戲嘅客串look仲過癮

我對stan lee captain version好有興趣

有人話流但我信住先

隻vision會唔會係movie version呢

MJ+Spidey

MJ同Hobgoblin, 綠魔張對比圖

Mark VI 差左d裝甲感
都幾型

電影禿鷹 series 香港派左貨

來了來了

出咗Homecoming set有冇人知幾銀

2017 sdcc

Tru exclusive

好似10xx

我剩想知兩隻spidey幾銀，如果巴打經過有賣可唔可以話一話我知

得有翼Spidey有得散買， tokyo station 179

唔知電影版有冇散買呢

邊套先

iceman孖生兄弟

有冇巴打都買咗

已經有civil war隻蜘蛛俠,唔係好想再入,雖然d隻睇樣似靚過civil war果隻

我覺得ML homemade好過suit
我仲有HT兩隻，bandai,m記，同ironman樣set既spidey要入

巴打邊到買

我喺日本買

Homemade suit好靚

兩個body好似唔同，homemade好似好d

想問下m記,海洋堂 ,ml呢d既比例拼埋shf到啱唔啱比例？
儲開shf但係而家個d太貴想轉入其他

拼埋一齊既話，ml會高少少，唔係比例唔埋，係shf係日本人size

用相答你 呢到有mafex, 海洋堂, ML 同shf

海洋堂deadpool

一路都唔敢開marvel坑就係因為買左一隻就一定忍唔住要全套儲晒
要成個系列display晒出黎先靚
都係得閒上黎睇下巴打們d分享止下痕就算

有冇人知legends 隻Spider-Man 係香港幾時有 同埋隻rocket+baby groot 幾時會有

原本只係儲下Iron Man, 但入咗MCU其他角色之後 就會想買埋其他角色
的確係一個好深好深嘅坑嚟

越嚟越高汁，新鮮即拆。

下一wave有長褸版

有冇人覺得figma隻iron man mark 43同之前mark 7差好遠
mark 43成隻流野咁 D色又淡冇晒之前mark 7金屬feel

SHF唔hea出其實真係屌打其他廠

山口 MAFEX 關節唔掂
孩佬就算啦兩回事

隻WM mark I真係世界級 其他Iron Man真係

Mk42都可以再販
Wm mark 1同iron patriot又唔再販
都唔知bandie諗乜
好似驚冇市場咁

想買黎玩 有無店鋪介紹下行下睇下

我朋友襯米青開倉買咗 實物真係好不堪 啲色真係好膠
朋友影嘅實物相：

因為42多死貨？
再販可唔可以唔再要啲on9 effect parts

我係現時點間Tokyo Station買開 老闆好吹得

WM好似隻隻都掂 ironman就

前幾日去完深精
見mark 43仲係開倉價有啲心動
不過好彩最後冇買
買figma不如買comicave
個人覺得figma啲im亮金屬光唔夠
comicave平啲,又有燈,真係好正
不過可惜間廠接近收皮

war machine系列好似都係魂限?

Iron patriot 我見到千煉值好似幾靚

得mark 1唔係魂限

靚得嚟價錢好進取

仲有Clark's同metro comics兩間美漫店會賣埋美玩

幾錢邊度買？

今朝係海港城間玩具反斗城見到即刻入手

見米青咁多貨都估到有d嘢

雖然唔買，不過好高質

好彩訂咗 今次GOTG 2 wave都整得唔錯

42隻金色好似擺到褪色嘅金色咁

Po一po圖先

有冇人知ML tom頭幾時出

係咪話好似同ironman 一盒兩隻禁出

yes

咩料 呢set高質到唔似平時美玩既造工／style

個身同之前差唔多，但係頭雕真係高質到
黎緊Tom Holland果個都係高質

之前join過孩記試玩會 佢哋話過頭雕方面會加倍努力 睇嚟真係掂咗好多
有啲甚至好過bandai啲face point

孩佬真係見到有進步

相反mattel⋯

隔夜飯都嘔埋出黎

孩記試玩會係點joint

有朋友做緊孩記 所以先去到啲試玩會

個樣笑死
極唔like Mattel大脾關節

前幾日睇完gotg
就好想玩star lord同細groot
訂咗shf,但ml頭雕進步咗好多
好想買
點算好

SHF: 可動高，頭雕質素比較飄忽(隻HQ個樣 ), 唔會齊到team
ML: 可動較差，頭雕仲靚過Bandai, 齊到team

利申：等緊GOTG wave 2, 無訂shf

醒唔起bandie唔會出齊

屌講起隻SHF隻HQ就嬲
我果隻個開口笑樣成棚牙冇左
同埋又冇左肚果個紋身

不過mattel出到咁，mafex個樣又冇咁似，根本冇得揀

就算訂左都可以賣訂單既者

想問下variant arts 既im 同 ca一般買緊幾錢左右？thx

香港斗城有

我3選1嘅情況下 揀咗Mafex
紋身齊啲 武器有埋搥仔 雖然樣唔似真人 但起碼靚啲 唔會移位

早排肥趣先特價完 好似$2xx-3xx一隻
唔知而家仲有無

個價比我想像中貴左d

賣唔到
慣咗一次過訂想訂嘅figure
睇吓現貨出成點先
再決定賣唔賣

所有上次隻groot 好抵屌

巴打應該好油水

唔敢當
一兩個月先訂1-2隻
呢到大把巴打深藏不露

有冇人訂左mj+spidey set

抵玩

海洋堂出個隻狼人幾好J

19號果日條 link 已經死左，依 set 無咩興趣

有冇人買咗？舊鐵好重，真係殺得死人

Shf出homemade

冇記錯巴打好似住係日本
有去嗰展?

你又知既
冇呀，我住東京，個展喺大阪
今次展出冇樣中 ，呢隻homemade一定成6，7千，又唔係有人樣，不了，ML都夠玩

應該 五千～六千

而且包爛尾無禿鷹

佢到而家都仲係未出冬兵， 紅臭西，幻視，單眼黑鬼

假快銀就算啦，唔好當佢存在，ok？

原本諗住佢suit會跟人樣，又唔係做唔到，唔知點解唔出

記得巴打你講過
ML真係平靚正
睇吓正式公佈時
有幾多配件先諗諗

都唔係第一次
最撚嬲係黑豹
驚死啲人唔知遲啲出黑豹個人電影時
再出多隻有頭雕黑豹ver 2

Mafex batman nightmare 好似周圍都冇貨

Mafex啲貨好難捉摸
bane都係訂咗穩陣啲

Bane 同joker 2.0都訂咗
好彩之前未訂shf

ML真係愈黎愈好
應該多兩集絲就冇

你想要邊隻

呢隻咪hottoys囉
開咗訂未就唔知，btw我訂咗DD

門市有賣既，賣哂就冇，大約1500-2500左右
幾時開賣就唔知喇

有喇

大月

有無巴打想接手，仲有d放左入盒

巴打，我想接手

BTW，點解要脱坑？

最愛個兩隻

搬屋無位擺，準備人生大事想放走d玩具去換返少少飯錢

巴打會唔會散放？

如果散放幫到你，一次過放就其他有心巴打幫你

啱啱裝完修，未安置哂啲野出黎，暫時係咁放住先

玩具多到要分一堆拎返公司擺

仲要開始跌入 1/6 深坑

恭喜巴打， 巴打會唔會散放，我想要好多隻

我有好多隻想要
不過巴打你都係重新考慮多次係咪真係要賣啦
你賣又換得少少飯錢
但儲返黎既回憶就多多錢都買唔返呀
他日心思思又想儲返就大獲

p.s.真係賣又有散放記得預我，想要多隻

好正

雖然冇入手gotg2，但係依set真係好正

個star lord頭雕似到痴線

select 可動性太差，不了

200以下都可以一屌呀

呢隻babygroot呢個價錢+呢個size黎講都整得幾靚，個樣幾可愛

有冇廿cm?

有... 點contact你？

依隻識唔識跳舞？

呢隻10"
應該唔識跳舞，剩係擺到簡單pose

DD一定入，punisher都可能
黑鬼同綠龜色果隻係乜水

Blade同man-thing喎 前者係半吸血鬼 有上過電影添

有無人夾依 set

真係未聽過
我買DD同punisher

我想要blade ,bullseye 同 manthing

DD幾時出?

netflix set 已訂 除左 blade 麻麻地之外其他都想要
man thing 用黎砌 thunderbolts setup 等 songbird 等得好辛苦

巴打夾唔夾 我淨要Netflix 嗰4隻

一set好似有兩隻punisher同dd
不過我覺得dd好肥

我剩係想要DD同punisher

依家一set 幾錢？

有無巴打知邊到有得買電視版Supergirl flash arrow

metro comics

950

笑左
今日開始賣shf dark knight batman，mafex就宣佈3.0 tdkr batman

Mafex可唔可以出護士裝joker

近排個d好似冇咩關節問題
利申：都係睇人講，自己冇買

精品play arts特價

比例唔夾好難儲

3.0個頭好似唔錯，不過驚關節
同埋batman買一隻夠，唔同spidey

好似唔錯, $350？
btw, 巴打同大橋未久

4400yen,唔知香港幾銀
有睇台灣post?

邊款同埋買左幾耐？

4400yen,唔知香港幾銀
有睇台灣post?[/quote]

咁岩路過，大橋陪住我成長，套步兵仲起電腦

仲出Nolan版, 點解d人可以唔悶
玩左咁年都夠皮啦

Spider Gwen好正，岩岩拎左番屋企

拎左上手諗左好耐，都係接受唔到個日系美少女樣

我當冇個少女頭雕
但係可動同上色都好正

等平啲先入

唔知會唔會平喎
依個系列既spidey同venom好快賣晒，要再販

琴日喺 ins 見到好多 spidey 同 deadpool，三百六

因為果d已經係再販既貨黎

有冇巴打買咗47同荷蘭tom set呀

買頭雕

睇圖好似唔太似

為咗個開罩頭盔而買

正喎，係facebook都見到人咁玩

隻47可動係咪差到仆街呀？
荷蘭tom樣點？

隻47啲可動的確係好差 但個比例同SHF Tony好match 齋擺嘅話唔錯
荷蘭個頭偏大咗啲 但質素一流

巴打幾錢入呀

其實孩記d可動性一向都係咁

係孩記既ironman不嬲都係咁

現時點 $399 忍咗手
行到去信和頑童對面 見到$380 就入咗
返到屋企睇Facebook 啲人話肥趣 $348

所以真係用嚟齋擺就算

隻47係咪46重新上色？

有無人訂左 thor series?

係

我覺得ml ironman46比shf既型

琴日係奇趣340買左ironman Spidey set

shf矮，齋擺既ml係好少少

除左高度，ml個身型都靚d

Bandai隻TDK真係唔錯

有冇巴絲知道出面ML homemade Suit spidey賣緊幾錢 ？
睇完戲好想買

好似$200-250左右

認同，Mark 46 果時已經覺 ML 靚超多，SHF 身形出黎出去都冇咩進步

Thanks巴打

有冇邊間鋪頭推介 ？
我之前買Mafex/shf係幫襯精品，但唔知佢地有冇美玩賣

我喺日本買
信和，太原街有，幾錢就唔知喇

咁岩我下禮拜去東京
巴打可唔可以分享下日本邊度買

本身都想係度問有冇人知日本邊度有得買，但諗住未必有人知所以就冇問

買ml?
秋葉原既Yodobashi,原宿間hottoys都係正價信得過

見過實物 感覺上好似太大隻 明明戲入面係流線型咁

我又唔覺佢太大隻喎

唔該晒巴打
希望下個禮拜買到

如果係homemade果隻，前幾日去仲見到，好似3500

一宜唔太鍾意shf美玩,太美型,size又細,好似乸型咁,
ml雖然粗糙d(但近排大幅度改善),但man好多

ML最近真係好進步，好抵玩

一直唔係一宜

日本反斗城都有仲平啲29xx円，總之3000樓下，正常版同homemade都有，上月頭係台場果間買過

補充，連税2914

日本d反斗城要專登去，我好少去

唔該晒你地
希望可以滿載而歸

係孤注訂netflix set
係咪夜魔俠多咗?

一箱有夜魔俠同punisher，但係一set應該每樣一隻
利申:未訂過set唔知

我明喇
唔記得咗隻baf

岩岩係秋葉原yodobashi買左隻homemade spidey喇
但都幾貴，3900連稅
不過是但啦反正唱左錢都要洗

一箱入面有八隻，如果個set 得六款，就會有兩隻會多左出黎，netflix series 多左出黎係一隻dd and punisher

作為DC狗 好羨慕marvel迷有marvel select

DC 得Mattel ,垃圾

我好差咩

屌你

DC icon 出都係漫畫版
真人版落晒Mattel , 真人arrow果班又係7inch
難夾size , arkham 又係

屌晒mattel老母

咁而家係孤注到訂
姐係有8隻加baf?
如果係咁
多出嚟隻夜魔俠同punisher果2件baf先係最煩
利申:未訂過set

DC films系列出左兩隻就收皮啊屌
性價比又高，咁快就收皮

950蚊應該係6+1baf

其實tdk同埋tdkr果set都好高質，係可動差d，最高質係tdkr set個baf bat light，超靚勁想要

雷神set係咪太多人中
冇諗到孤注咁快截訂

邊set?
DC film armoured 老爺真係一絕 識著燈

師兄，有興趣。 要點聯絡？

叫movie masters
Google搵唔到高清圖

斗城又有ML Groot訂啦 (己訂)

希望斗城蜘蛛會有得再訂啦

咁快

唔知東京駅有冇開訂呢?

有

東京都截左(好似)

可以試下問Clark's

要去實體店訂? 網上商店寫out of stock

今朝有 依家賣哂啦

Vulture大概幾錢到？睇完戲好想買vulture 同自制衫蜘蛛仔

成set最貴嗰2隻 自制衫fb group 好似$250

請問係咩group? many thanks

香港美玩交易所

無人推薦係咪入唔到group 架？

東京熱有dark Phoenix cyclops two pack, 不過好q 貴

你係新ac咩

入到了 thanks

有無巴打有玩comicave 同shf ironman
啱啱299入左隻42幾正

有無巴打會自己執執面部 上下色咁？

ML Groot新一批已經送左黎

反抖？

要買就快d衝好快會冇

冇咁既功力

299係shf定comucave

299shf，c記無得上網買出面買又貴幾倍

日本早過香港賣，買既，記得留意嘴既QC呀

個棍有得套落袋幾正

有冇人要綠頭

除咗電影set之外
有好多set嘅baf送畀我都唔想要

正常係咪間間都會返貨？

成日都無心機砌成隻

要砌唔難
大隻又冇吸引力先係問題
漫畫set嚟講
我得thanos有興趣

thanos set 最平

Agent Venom個d都多人要既

我仲搵緊件

咁我粒綠頭係咪扔得

賣畀玩具中古店囉
巴打仲係日本?

係，會收咩！？

一定有人玩既

而家黃埔有

差邊個?

頭，身，右腳

講真我儲BAF 就算個 wave 有兩三隻唔太想要，都係會成個 wave 買，費事周圍撲咁辛苦

不過最近兩個 wave 嗰幾隻倉底野真係完全無人要

反而我有時寧願要倉底嘢
都唔要BAF
就好似英國隊長

咁都係睇個人喜好既者
上set homecoming冷門角都有人要，仲要兩款各兩隻

依d真係難d搵這

其實marvel legends有冇話受歡迎嘅wave會再販?

邊度仲有正常價ironman

邊隻同咩廠先

有咩敵，我認識得ht，shf同comicave ，想知shf同c記

岩岩拆左隻homemade黎玩

第一次買marvel legend，發現原來可動性都幾好
好撚正

之前買mattel果d連企都有困難

舊物新影

咁正就要繼續買架喇

好鍾意呢個頭樣，今次homecoming 冇廠出囉

mattel個大腿關節設計搞到好難企

唔會再販，不過會出唔同 version( eg spiderman 正常版，半面版，後生版，成人版)

要佢罰企應該無難度，但要佢擺 pose 就

其實如果唔訂成set,等街貨係咪好難買？
我出現時點/皆旺好似好少鋪頭賣ml
利申：未買過，想入蜘蛛俠同嚟緊隻DD Netflix

如果一出就買就應該買到，反斗城都有賣，信和唔知有冇

隻dd係咪預定8月，未有確實日子？

依隻一箱兩隻，唔會無哂

日本已賣緊 ，記得睇嘴QC呀

唔得呀
開左坑就會想追晒，追晒就會破產，唔好呀

真係剩係可以企，郁少少都會跌頂佢個肺

孤注仲有冇得訂dd set 好似太遲

好好玩

試下問Clark's

屌好正 依家ML高質左好多

Mattel 垃圾狗都不屌

Dc狗

我又貼下

仲有DC icon既

玩過ml之後，mattel？ 不了

等daredevil 街貨 等到頸都長埋

影得幾好

DC既，不如shf，出過幾隻都唔太差，batman仲幾好添，不過只可以買到主要人物

而家mafex仲好過shf(個人認為)

M記d手腳會斷 ，我未買過，我會買佢隻homecoming 睇下點

而家應該唔會啦

X2 日日mon住個post睇有貨未

今次香港咁慢既

新手留名
未玩過Legends系列
見到Homecoming好似好高質咁想入黎玩

不嬲d出貨時間係唔同地方會浮動

買買買

因為日本不嬲都慢過香港

有冇話想買homecoming邊隻?

建議如果冇訂DD set既巴打可以問下c記有冇得留貨
我自己試過留單隻，訂唔切既巴打可以試下問有冇得留set

mattel仲好似簽0左十幾年約 dc fans真係慘

想入呢7隻見到啲可動性都唔錯

咁仲等乜

不過唔知邊度仲有set賣

Mezco又有新preview

黑蜘蛛俠？

有homecoming,貓女，Thor,hulk

Homecoming得個電影logo係度就唔解啦
最正應該係Batman Beyond個隻

黑蜘蛛俠講左好耐架啦

但係冇左dcau感覺

黎緊動漫節會唔會有

多數動漫節賣啲figure唔會平好多
入場飛同車錢夾埋都差唔多
當然入場睇其他嘢,順便買埋都冇乜問題嘅

Mezco Toyz homecoming 好似唔錯

Mezco真係好野 可惜無錢

個身好大隻

如果係3步曲既，身形fit哂

個body好似仲整緊，依個應該係趕住SDCC頂住先

sdcc公佈左好多嘢

巴打你邊到入手

好想要DD

又thor set 又 dd set 無錢啦

終於等到 songbird 同埋隔離線 star wars black series 隻 rex 同 dewback trooper 都好正

陣間post d sdcc公佈既美玩上黎

依隻DD真係好正，唔買mezco個隻啦

SDCC Marvel legends panel

Defenders set,Medusa,Mr Fantastic, New Spider-man Wave, New Deadpool Wave, Black panther wave and more

Lizard

望到mafex出埋 JL batman個樣，shf JL line真係收得皮

Shf WW要自己上妝

d人話shf係落妝既look，真係笑死我

我都覺

睇完infinity war流出突然有個諗法
好唔好到時ml到時出set既時候一次過入手，一次過滿足晒想幾個願望

電影個d未必會放埋同一set
civil war堆avengers分左幾set咁出

其實漫畫version果堆放出去值唔值錢 ？
多唔多鋪頭收？

隻DD真係唔錯

隻DD真係好正，香港出貨未？

tokyo station 好似話八月一號有

Shf flash正好多

Legend 隻黑豹好正

買啦

shf homemade suit魂限

漫畫同電影version都有死貨都有d會比人炒上天，
不過漫畫既係會多d死貨同多d貨比人炒上天

btw放鋪頭會比人壓價，自己放啦

多謝巴打指點

不過都係有排既事，到時再算

有冇巴打買1/4 joker,batman呀

坐等DD Thor

Hottoys?
1/6都勉強有地方擺
1/4就..

等Thor wave

係呀，我都要買多個櫃放佢地
我本身諗住第一隻1/4係darth vader ，一直都唔出咁

依家deadpool幾錢左右？ fb group見到280

下年都出deadpool，不過唔知咩版同好似少件d

90年代漫畫version

咁之前出果隻係咩版呀

DD係咪派左貨？fb group有人放baf件

有冇同好

可動好似唔掂

sell兒童回憶

依個唔係sell可動既

yahoo有200

Y拍已經有人賣Thor dd

孤注啱啱打嚟話dd wave到貨
btw冇訂到thor wave
而家諗緊買thor wave好定淨係買hottoys雷神單丁一隻好

雖然唔同比例

出去睇吓先

有冇人知邊度可以入到電影果隻禿鷹

ins上次睇有得賣

依個marvel legends冇出

可能之後會出呢

出緊斗城睇

Hasbro大進步

好痴線

痴線
下年會唔會整到hottoys咁

好details

個樣完全唔似

但係都叫對得住佢個價位，shf魂限iron man就真係

icon收皮，出essential
仆街DCC

要一年之後先出essential，搞咁耐做咩9

邊間？

東京

Thor同Loki都好似好大進步?

Facebook睇到close up...thor一般 loki幾似

loki側面似啲，正面有啲怪
thor似老左十年

有冇人知DD散買一隻幾錢?

山口式下隻出美國隊長!

麻麻地喎

我覺得唔錯
btw 更正番，未必下隻係佢，因為磁力王都有展出到

腫左少少

DD硬係覺得差少少
Thor一般但好過SHF舊版好多(SHF可以入番盒)
Loki做得好傳神 有佢嘅妖氣
所以入Thor同Loki算
等Hela有㪚再入

Magneto先 好似
Captain個髮型好似Trump

shf又唔會出DD 要買真係ML
Btw,thor好似幾正

Thor個樣一般，反而海拉好似

Trump隊長

Thor對比舊個隻都叫好大進步架啦

頭雕技術改善咗咁多
相反shf

Hasbro 頭雕一直都唔錯，你上網搵下啲純 repaint 睇下就知
而家學埋 shf 啲打印技術真係無得輸 如果佢加埋女角手掙雙關節同埋 black series 啲布袍就差唔多完美

唔講頭雕 下下Doctor Strange Star Lord 唔夠大路就放日魂 一隻成5-6舊 我入兩隻ML都唔駛4舊

入撚咗
但真心個價托到好高好離譜

Shf想出既頭又唔出

有無巴打夾 想要hela 同 戰神 唔洗baf

點夾法？有d興趣

問過東京
$13xx set

ares皆旺$160有交易
hela就..接近3舊
btw今日經過旺孤
見到thor同loki$340兩隻(不過有BAF)

其實我新入坑 有d唔明，反斗城之後唔會賣架咩？ 定唔會賣哂咁多款同少貨？

會光速俾人清走

我要hela 同 戰神 其餘個d你邊隻有性趣

太原街 問左1150

主要想要電影雷神，ＢＡＦ，海拉 女雷神都可以要

支持下夾團先

有無人入到 sdcc thor battle?

我都想要hela

我知呀 睇吓聽日會唔會有現貨先

咁你夾既話再傾

其實Assortment Odinson係咩嚟
係咪漫畫版thor?
btw係淘寶入hela有得諗

我都好多隻都中
thor,loki,hela,hulk,jane

有冇巴打知呢一隻set幾時出?

咁巴打不如買一set啦

就係諗住成set買
不過唔啱心水價
冇諗到7月中間間都咁快截訂

DD同punish 299一對抵玩到爛

老翻滅霸

冇手套?

邊度咁抵?

有冇睇奇趣同clarks咩價?

孤仔

clarks 係邊間鋪？邊度有？

應該係Clark's Comics? 銅鑼灣

我葵孤買要$348

yes，直接fb問啦

唔同地區有差價定係孤仔改左價

巴打,你哋會點處置baf?

得返Thor 同loki

暫時Thor set最平係巴打報價既太原街 1150，有冇其他地方平過1150？

淘寶運到嚟都差唔多呢個價

運不如去買現貨 btw好爭扎，好想買又唔想食炒

所以我都想搵緊邊到有平嘅現貨

Load緊兄提過奇趣，有冇巴打去望望？

食 set現貨 , 一牛一魚係正常街價，之前果幾 set都係差唔多

反斗城係未出貨定畀人掃哂?

尋日去過九龍塘 奧海城，都係無
我覺得係未出貨

反斗城應該正價

反斗城買$200

放左佢 反正都砌唔到完整

斗城例遲

入番盒

有冇大佬放

等我搵下

你依幾個係跟咩?

左腳定右腳 我有左腳

今日去過中環反斗城問
佢哋話應該得尖沙咀會返貨

有右手

更正 太原街依家1199

同人夾左一set 想放odinson 同 hulk

放唔放

差右手右腳同頭

lm

Thor同Loki孤仔三舊有找
入貴左少少添

又平左？

依兩隻話哂都多出黎

放

自推

有冇巴打會買，睇個價唔算貴

唔記得fb shf/一入話減到299

Clark's 賣thor set同dd set 都係990
不過冇現貨

第二批貨會唔會去到十月

會有第二批既咩?

好似係11月美版？ 睇淘寶係咁寫

點聯絡你

my TG:ericaki

巴打開個價黎睇睇

唔敢開 怕低得製俾人屌
不如你開啦，岩唔岩價我都無所謂

一陣搵你

磁力王!!!!
有冇人知除左孤仔邊度有得訂?

等現貨啦，炒唔起

Spider-Man之前有比人炒過

fb group有ml$180黑豹

ML DD真係好正
件杉既質感重現到出黎之外，關節位又唔明顯

真係唔錯
可惜冇ML最近最進步既人樣

黑鳳凰＋雷射眼pack幾錢?

前幾日尖咀toyrus有，勁快比人搶晒

兩個頭雕就會冇武器同替換手
一係就黎個two pack

前排行皆旺樓下
見到有間鋪個櫥窗，擺左隻大約4"左右既deadpool
好似擺到pose，可動性唔差既

有冇可能有巴絲知係邊間廠出 ？
間鋪果陣冇開，入唔到去問

幾錢？

我估你講緊阿勇右面果幾間
隻deadpool可能係ml 3.75"系列

岩岩google左 應該係呢隻了
巴打好勁
順便問埋，知唔知邊度有得賣？唔該晒

Between岩岩係斗城買左home coming 3.75 two pack $199.9
頭先手痕想買返公司玩，行過見到得返一盒就即刻買左
唔知有冇買貴到？

東京站有好多3.75＂
可以去睇吓
會員店都有,不過好似好少款
冇玩開3.75＂
所以價格唔係咁清楚

唔該晒巴打
行次出開去睇下先

今次3.75如何

我之前都未玩過3.75呀
呢set我覺得幾好，蜘蛛仔成個外形都整得幾神似，可動都幾好，好好玩

Vulture都唔差，係個頭盔唔係電影出街version（d人好似話係跟左電影初稿個design？），其餘都整得幾好，對翼好有霸氣
但最衰大脾冇得再屈上少少，整唔到戲入面用爪鉗蜘蛛仔個pose

Between佢最近出果d 3.75 2pack都整得幾靚

企得好唔好，我買過一隻3.75spidey,有少少難企，郁動我想再好少少

企得幾好呀
好輕易就企到擺到pose，不過可動真係可以再好d，手臂膊頭果d位爭少少
不過3.75黎講我覺得已經好好玩

Thor set冇消息

update 左個 display

咦影左相先發覺有幾隻冧左

你洗唔洗買多個櫃

清唔怕多塵咩?

有門，木框玻璃櫃黎

買左都無位放

有無清放禿鷹baf
... 入左隻homemade suit
考慮緊整翻隻禿鷹夾下

以為冇門添

正想講我有homemade suit果隻翼
之後就見到下一句

清有無入禿鷹？

冇呀

不過有3.75" 2pack果隻禿鷹

有冇巴打入面shf spidey

好似炒緊 蛛蛛咁紅實有大貨 等下先入

不過對眼同背面麻麻

fbgroup有人post相話斷腰

有個有牆既限定版，有機會跌

唔係掛

訂咗牆set

homemade suit都有連牆set

Homemade就ML夠喇，又唔係做得好喎

又貴又魂限喎

琴日終於睇咗spidey,買咗好多Goods

估唔到個post會去到40頁
完post既，我會開果個新

支持
但可唔可以改改個名
依家個名我一開頭以為剩係可以討論ML

Marvel legends/美玩？ Marvels Legends暨美玩？
美系玩具討論區？

Shf算唔算美玩

都開咗post半年
keep住推post都係得樓主同幾位巴打

都係出美國英雄，唔洗分得咁仔細既

原來已經半年

真係唔經唔覺
我改做美玩討論區啦

新post

1001